英國會議員羅信岱：我敦促外相制裁負責持續侵犯香港人權的香港高級官員，如林鄭月娥

林太:驚都未驚過~打得贏我地三萬精兵先講~

相信政府

依d post出左差唔多成年
all talk no action

仲有三萬隻狗

藍轁文一定唔夠膽做